【動物森友會】手足文宣島 上左台灣YouTuber志祺七七嘅影片！

手足個島有分「文宣區」「林鄭墳墓區」同埋「靈堂」
仲放左舊屎響墓碑前

介紹返
志祺七七係一位台灣YouTuber
專門做同時事相關議題嘅懶人包影片，主要係台灣，但亦都成日會提到香港以及國際新聞
（黃色Youtube界可以參考下

上年反送中時候
志祺一直有出片《 反送中追七令 》追蹤事態發展

push

叫手足介紹吓個靈堂嘅內容

“這是靈堂。”

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

志祺問佢創作理念
佢答黑警死全家

可能因為動森打唔到咁多字

想要8格個個光復香港既code 放係個島到

.

Push

可能用switch 內置輸入打打左好耐

其實我明不過當下我諗都幾尷尬

香港點解做唔到呢類YouTube

你係youtube google 走鐘獎 就知台灣youtuber 既發展係勁香港幾十倍